「偽黃」POLY學生淘寶IG SHOP @KINGNQUEENIE (2)

「偽黃」POLY學生淘寶IG SHOP @KINGNQUEENIE

估唔到出到2 大家繼續推
上回講到：
大陸開始復工 間舖又開始有嘢賣
店主係新移民

店主被踢爆著左件貨出去
然後就話「自留」

幫人袋購既帽就咁放喺門口地氈

自推10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

繼續推 唔好俾佢停
亂咁r follow
Followers不升反跌

三手衫

2月尾韓國連線 仲入唔入到境

幫人代購送埋張佢哋兩個人嘅感謝卡

幫你推1/10

淘寶收皮賣三手衫 2/10

新移民店主口音重過譚仔呀姐 3/10

男店豬飛左六年女朋友同新移民一齊 4/10
利申上個post有巴絲爆料

女店豬人緣好差 5/10

經典回顧廿蚊淘寶貨賣四舊 6/10

理大圍城繼續賣衫 7/10

日本代購食水極深 8/10

買左嘅苦主話仔仔唔鍾意 質地又差 9/10

推到佢地收皮為止 10/10

正啊 巴打

諗起個ex著淘寶衫去發夢

Lm

more

2月2日係日本拍片 個陣係個女着
到今日冇人買 就到個男着
究竟件衫有冇洗？
店豬呀 如果再冇人買你會唔會又自留

繼續推 邊個咁傻仲買

四手衫

諗唔明點解仲有啲on9幫襯

有冇人覺得條仔好似tb 乸型？

點解呢間野賣淘寶野
食水咁深 仲有一車車人買咖
佢仲係簡有遊行果日開鋪
到依家咁耐 呢兩條友
平行時空得好勁下
唔好幫襯呢間垃圾啦

想問下佢地係未扮過黄絲？
幫推

勁on9 唔明點解會自己着上身 賣3手衫比人
同埋其實佢哋都係襯色姐
無必要要同佢買淘寶衫 仲要咁貴

真人唔似 係開美顏開到咁on9

識條仔？

準備去韓國食水+二手代購

宜家無左淘寶條水先焗住要玩連線
本來都係食下花生就算
但三手衫扮自留真係好仆街
所以繼續推

仲未摺？

淘寶依家運唔到 就cap日本網站圖做代購

跌咁少

點解日本野比佢po到似taobao

照去韓國揾錢呀

因為佢本身就係大陸人

停咗課太得閒

畢左業啦。。。 除非佢爛左Gpa defer

推呀

似grad左

有冇咁多人買呀

佢而家係咁強調係日本貨 更加證明平時一定係淘寶

咪係 平時賣衫又唔見佢講淨係係到講質地好好

傻豬黎嘅
無人買先要加時呀
出完story自己投票再repost story扮晒好多人買咁
店豬os: 俾多啲時候你地班水魚 快撚啲俾錢我洗

100% 應該係用自己ig 投

新移民會否有肺炎

一人投票=100%

呢間淘寶野仲未撚肯收皮？ 屌

推下

有冇花生

無啦？繼續
推
推
推

開始賣新貨啦

推！！！！你

兩條垃圾仲未收皮？

淘寶都算 仲要食水咁深

淘寶賣$228 佢賣$328
得啦知道係韓國製造

呀婆look?

既然淘寶都係韓國直寄，點解我要俾多一舊去買佢啲淘寶嘅韓國貨

其實呢啲tag好易換
幾蚊就可以由made in china變做made in korea再貴幾倍咁賣

Wtf 賣$328

五日前售出560
呢五日係咁話啲貨幾多人搶

好撚好笑仲要強調係真實訂單此地無銀到
然後

五日入面先賣多一件
真係好撚多人搶店豬啲貨喎
上面個五件去左邊？

呢個好笑

推

Dixxxxxx

扮咩

嘩巴打竟然有follow佢個人ig
有冇多啲正野放上黎happy share

報捷

一日無左差不多30個follow
仲要一件都賣唔出
繼續自己落單出story啦店豬

下星期仲去韓國代購？

店豬點會放棄任何一個呃錢機會

Sorry有啲遲 唔記得update翻大家

樓主好波
pin呢個

賺錢最重要 中招都唔緊要

其實唔明做咩要突登同佢買貴衫
只要你識襯 自己出去買平啲都得啦

店豬最近係咪唔記得買like

不如一齊入去幫佢落下訂單
等店豬唔洗日日自己落咁辛苦

之前試過係其他網店買野，佢地都係用掌鋪呢個平台，唔覺意打錯左email同店主講想佢幫我改，佢話唔洗咁麻煩，直接落多張單就得言下之意即係掌鋪呢個平台係可以鳩落單架啦

follow繼續跌
但終於成功賣出左一件！
係一件咋

推到呢對呃錢男女仆街

咁似陳同佳

店豬照飛~~

當然開唔到年啦 因為要訂淘寶嘛

店豬飛一轉都會不斷洗版同瘋狂代購
繼續證明自己一直以黎都係淘寶
就算佢入啲made in korea嘅衫都俾佢搞到成浸淘寶味

最近啲相專登影下made in korea個位
之前又唔見你影

即使made in korea 都係之前淘寶返嚟嫁

扮韓仔

$90/1 $180/2 做乜9
仲以為買2個有平

好戇鳩

followers繼續跌

$270/3 屌你啦

係咁跌

有冇100盒咁多啊

其實任佢吹姐

店豬係咪要被隔離了
邊個仲夠膽俾幾倍價錢買你啲新鮮武漢肺炎貨

佢收哂錢又去唔到韓國點算

淘寶

呢個時勢仲去韓國 睇嚟賺錢緊要過命仔

韓國返嚟記得隔離14日呀店豬

講緊你喎港女店豬

推
唔好掛住推隔離post

幾時去 留意住有冇隔離

清算啦要

難啲喎睇死佢繼續約人上workshop試佢啲武漢肺炎衫

點會隔離呀 返到嚟要寄貨俾人嘛

冇人買

睇下女店主平時賣嘅衫就知佢眼光有問題啦
耳環咁核突送俾我都唔要

$48 不了

無買開唔知價
耳環應該係幾錢？

其實$48 唔貴
但香港手作先差唔多$50-70
佢韓國品質又普通
$35 比到盡

上官網一睇 平勁多又靚勁多
水魚先搵佢地買

12.1k變11.7k
我地已經唔算狙擊得好勁都跌到咁

繼續啦 韓國返黎好危險😭

睇返2019年6月5號第一個post 當時11.4k
依家仲有三個月時間
快啲大大力推post 等佢地還原基本步去返11.4k

佢個咀好大

未見過人r生意r得咁肉酸
走啦唔想睇 唔好影唔好postthx

去完韓國唔隔離
冇得入淘寶貨就唯有自己飛
點知飛日飛韓都死
搵少個錢都唔掂
手停口停

呢度有60對？！

淘寶代購平啲

大陸係數少個零 佢係數多個零

店豬係咪想洗底 扮從來都唔係淘寶

依對佢賣$88 但story條片見到係7000won

7000won=$45

留名睇佢地韓國返黎之後照樣出街fing 唔會自我隔離十四日

佢全部野都mark up到可以買到兩件

留名舉報

唔係點賺到開門市
仲要六月九號開

返唔返到嚟

買勁多嘢之後唔俾錢

香港手作冇咁平

冇隔離
定係冇去到韓國呀

一齊試下

無可能啦佢地
你有冇見過大陸人會乖乖自我隔離？

左上嗰對就抄Hermes
最新嗰對直程寫埋chanel風
知唔知咩叫侵權冒牌？

可唔可以追擊埋呢樣？

想講好耐
要狙擊嘅野多到數唔晒

店豬想做埋食品代購

我喺hktvmall買仲平過佢啦

食水食到咁深

買嗰啲人係咪無腦架

HKTVMALL 50蚊

佢地冇隔離 可唔可以舉報

g持

噴兩噴就消毒 但你哋兩位都冇隔離 都係賺錢緊要呀

衛生署 21251122

樓豬小心俾人話係黃衛兵啊

店豬係咪唔識咩叫隔離？
返studio即係出街咯

仲要繼續去寄貨添

其實佢唔自爆係studio影咪得 反正都去地 撚知你邊到影咩
講出黎搏屌 仲周圍走同d蝗無分別
智障都讀到u唉

換個角度諗
講唔定佢地其實係自爆緊住工廈
有冇人知點舉報

呢種水準嘅去底叫做用開設計軟件

佢地的確住緊啊

因為實在食水太深，大陸妹成口鄉音係到扮黃
真係我寧願你淘寶都冇咁豬
搵咁多係時候要還啦

醫學監察

點解仲會有人買

D人蠢

少過佢地鳩噏嘅數量好多

有冇10袋

佢介紹啲衫介紹得好累贅同埋好大陸腔

有朋友中過伏，質地勁差

冇撚哂淘寶貨運唔到落黎
死都要死去韓國入
如果唔係都應該冇野賣
賣到連命都唔要

痴撚線香港周街有得買洗乜搵佢買
真係好懷疑佢係乜都鳩吹好多人有反應
其實根本冇人想要
唔做埋食品代購 店豬宜就黎食穀種

朋友買過條裙，條裙質地好cheap，好似旺中貨咁
本身我都想落單，但見到咁樣，即刻唔買

淘寶貨係咁上下
樓主pin呢個

去完韓國未夠十四日隔離就係到周圍寄貨
散播病毒

睇唔過眼 推埋呢間
佢既朋友 之前一齊合作出衫個間
其實好多都淘寶野
但好嘔心咁樣hard sell話自己真係良心價

咁都講得出口
同呢間個女人一樣咁黑心

有淘過寶都應該會知呢d勁平
買嗰d個腦係咪裝屎

但呢間野都應該多人幫襯！
佢唔係第一次賣呢d盒
之前無cap到咋！
推埋佢～～
個腦裝屎又裝草

之前佢哋出合作衫 係佢post到留言話佢哋賣淘寶 之後兩邊都block哂我ac

彌巴講起有印象
開個新嘅再留過

又跌
但終於賣到一件咁多嘅貨喇

見到店豬係igtv個條孖潤腸就嚇親人唔開胃啦
條仔就成個傻鳩咁企係到唔知做乜撚野

條仔擺明比店豬食住

根本就係

因為兩個都一樣賣淘寶先咁岩傾一齊出合作
推埋呢間啦
D咁平既紙盒賣成$65一樣咁可恥

值$160咩？

$160???
淘寶幾多錢

個名想點

店豬真係好撚蠢
23個鐘前586售出 23個鐘後609
諗下都知以你呢間店黎講無可能
店豬解鎖新技能：刷單

哇樓上個對尖頭皮鞋好撚柒
啲taste差到
真係亂鳩咁襯 亂鳩咁黎

啲字細到睇唔到

襯得好柒

9rmb
不過唔肯定係咪一樣
佢好似話可以訂做圖案
淘寶訂做可能貴過9
但唔會值$160-.-

店豬今次賣幾多錢一件呀

笑死
又真係搵到一模一樣

慘喇慘喇
店豬可能係到煩緊未賣就比人發現左
點撚樣算

兩件咁嘅衫賣$368

推到佢哋仆街

連圖都一模一樣
cls

屌圖都偷埋
好撚野

不意外

點解冇人檢舉呢間店
夠膽死賣淘寶貨扮韓國貨

真定假呀

我同你係度傾兩句都有呢啲cap圖

hello queenie你啲衫真係好靚呀
我想買起你成間店得唔得呀

一田

Queenie 串錯字呀

昆nie

加入購物車當賣左
我又去加晒佢所有貨入購物車先

一齊包色加入購物車

俾啲圖店豬出story

店豬快啲cap圖啦
快啲話俾人知你賣左兩個qr code啦

完成
店豬又一次過賣出幾十件喇

Qr code都賣

笑撚死

賣唔出就用福袋嚟賣出

三手衫不了

店豬自留咪算囉
都唔係第一次啦

咁辛苦係日買返嚟嘅二手古著 當然要賣返出去啦 變三手四手衫 好多都賣晒啦

最近賣唔到淘寶貨佢地無收入嘛
唯有賣下三手衫

可能其實都唔係日本買返黎既呢
根本係佢地自己既二手衫

呢個真
不過之前有佢地啲同學仔踢爆佢地全身都係淘寶貨

佢賣呢個價 真係有機會係自己啲cheap cheap淘寶衫

食水深到

之前唔係話賣左百幾包？
去晒邊

又放地下

衛生差到

幫襯既傻仔真係有排驚
岩岩係韓國番黎
呢個時期 食既野都放地下

應該全部都係買黎自己食既份糧

店豬連朋友去旅行都唔放過 不過店豬朋友依家仲去日本都係垃撚圾港豬

香港都有得買 仲平

係喎又話一百包起，乜返貨得咁少

自己9拎一大疊，再影相，我都識啦

唔好玩啦 人地福袋聖誕新年出
仲要話清貨先有，嘔

犀利 借埋朋友過橋
賺左係咪比朋友袋先

on9

呢d款uniqlo都搵到啦
會$888買佢嗰d係咪嫌錢腥

借個位
有美國朋友edit左本書希望幫到香港人抗爭
唔睇都埋黎share下俾其他人睇

【抗緊疫仲有冇得抗爭】和你做文青！

粉樸$60個 食水深到

終於11699

賣$358一條裙

我覺得唔好話人哋偽黃喇
因為你永遠唔知佢個心諗乜
追擊佢淘寶貨扮上等貨就得

狂賀

福利？
有無諗過我對眼嘅感受

店豬個對孖潤腸
想嘔

努力drop

佢地俾左錢整廣告wo

Ig?

推！！

係呀 咁岩見到

又一模一樣

成日話好多客買 前幾日見到640 到尋日先641

其實唔好講批貨邊到製造
真係見到咁7 都唔想了解🙃🙃
成身藍色成個傻仔咁

點解唔配埋頂綠帽比條仔
成身綠色 得左！

成塊窗簾布咁霉都話好睇
究竟佢隻係咩眼

女個套成個大媽咁

其實呢啲一睇就知係抄名牌嘅產品真係好肉酸
寧願儲錢買真野都好過買抄款

佢最新個ig story公開左客人電話號碼

係咪專登嫁 塗啲唔塗啲

佢哋兩個做親子？

真係客嘅話就多得佢唔少

用we7 search下
有無人有follow店豬私人ig 睇下係咪佢啲fd黎

買佢地啲野仲比佢地爆電話
啲野又放落地下

特登add電話
連whatsapp都搵到
有無太空卡勇士share呢個post俾佢睇

賣到好貴

食水深

個價差唔遠 一餐飯既價

聽到佢story啲片對條仔呼呼喝喝

個男店主真係好柒呀Help
睇咁多次都係覺得佢好樣衰

佢食住佢條仔啦肯定

件衫隻色...大媽絲襪咁款
Fashion嘅野我識條鐵

廣場舞大媽

以前識佢
未同e 條女一齊之前
超bfable
超細心
一齊左之後成個人變哂

佢地以前好多common friend 會一齊玩
現在見唔到仲有聯絡

More

岩岩睇返 叫佢條仔全名 好似叫🐶咁 做佢條仔都好慘

淘寶入韓國貨 多謝晒

一齊後啲蝗蟲格出晒黎？

條女以前中學就已經冇乜朋友
俾人杯葛

開舖既時候 佢d fd仲有follow
現在好多人都unfolo左
可能見到都眼冤。

最近有對鞋想買
搵極都係得大陸nike同埋淘寶官方店有
我都忍手唔買

推到佢收皮

咁既格
真係平時睇到佢啲igtv都⋯⋯

有無多啲內幕聽下

公道果句
淘寶都二百幾 計埋運費其實同佢賣個價差唔遠

邊條

佢地仲有個ig 叫 1120_bp

Story 個度過咗時間睇唔返
話介紹阿婆衫個陣 叫佢男朋友全名 話錄緊片 叫佢撐大件衫

【眾籌：美國人口普查要人！】召喚所有人 要推到美國啲姨媽姑姐都見到！

仲有個 travelcouplehk_1120bp

條女好樣衰

個嘴大到成個盤咁

突然有個問題
佢地成日出去影相 （product相）
係咪影完入返袋當新既賣返比人🥺🥺

淘寶個零售價已經有水位
佢一定係入批發價 但仲貴過淘寶
同埋一件運費邊有可能幾十蚊
食水深到

你見佢地連古着都着完照賣就知啦
夏天個啲着完成陣汗味照賣

屌 好柒

佢賣幾錢

278

男人老狗著到咁好咩

大陸喱

佢啲名

柒到仆街

仲有條裙真係唔知想點 好似爛布咁
fashion呢啲我真係識條鐵

佢地又準備開返門市
推個10連等多啲人認識佢地先

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

T

U

I

推！

補圖

佢地之前用工作室隔離

工作室=隔離=佢哋屋企

啲嘢擺哂係地下 點消毒都無用啦

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

我地約哂佢之後🤟🏻🤟🏻

Full哂啦 定係冇人去？

你話呢

Push

去完個啲計密切接觸者要隔離

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

平時都會放客人啲試身圖
今日仲未有

店豬係咪玩野呀 叫人留言但唔俾人留

然後話係技術故障
笑撚死

唔敢開番留言身有屎

批發停產笑左
淘寶停產咋掛

賣$588

好頂唔順佢次次谷到行先谷到條鎖骨出嚟

感慨文 啲句子係邊抄出嚟嫁

好想同男店主講 回頭是岸呀

push

自己關左咋嘛

收爹啦屌佢老母

好嘔心

樓主回來了

11.5k
大家努力推
好快就還原基本步去返11.4k

上個星期六日應該完全無人上去
一張客人試衫圖都無
店豬快啲post相啦 期待你打我臉呀

歡迎歸來

店豬近日係咪冇買like呀

哩種新移民真心係生化曱甴

交收時都唔知佢有無返過蝗國

呢個真
推

有啦！得一張

店豬開返留言大家去留言

唔係應該要尊重對方嘅喜好咩，佢咁拍拖拍到冇左自己😐

仔著呢隻色...樣衰少少都搞唔掂

D 衫咁醜都有人買

d衫唔係淺藍就係紫，再唔係就湖水綠
咁肉酸都有
真係你著埋我個份

咪係點解要另一半放棄自己本來嘅衣著打扮就係為感情付出

好似話男店豬同女店豬一齊後性格大變

無記錯好似舊圖黎？見過幾次咁

擺明係店豬逼佢咁着啦

乾淨企理？所以佢覺得條仔著得好好？
其實著翻hoodie sweatpants仲順眼

佢今次無影到made in korea tag
肯定係淘寶拎韓貨去打版嘅老翻貨黎

係呀 店豬mon post後即刻影返

有冇勇士去留言

邊位巴打

佢del左啦

香港都有得買

熄埋留言啦

頭2句轉左

唔知店豬有冇嬲到扎扎跳呢期待佢下次再開留言

巴打
留左好多個 全部del晒

仲要平佢好多 又唔洗食放過地下嘅零食
點解要搵佢地買

舊post仲有得留
留言之餘不如dm埋佢啲followers

之前試過就算被block
只要delete acc就可以即刻再同一個email登記
可以重複十次左右

佢之前啲post都仲有開留言

本身係乜

一田先$40幾

吹太大所以換？

每個學生必做的事！

推！！！

咁都叫跳樓價？

店豬幫你剪開個窿

平嗰少少叫跳樓價仲要本身食水咁深

串錯仲要放到咁大好柒

p過？

男店主有175

pish

tsui

正想問店豬p咗幾耐

店豬有冇讀書嫁

絲打好波
連簡體都打真係大陸閪

下面個留言

肯定啦

同埋呢款衫 十年前左右就興 宜家

勁cheap
改完字就刪左人地留言

大陸閪眼光係咁上下

咁你開乜留言呀店豬 俾人留言但del

店豬用大陸app拍片介紹指甲貼

痴完磨得咁樣衰就唔好做教學啦

BALCK

店豬大陸閪嘛
但對孖潤腸

食水食到 $20/1襪

比佢真係去韓國買圍起5$對

連圖都要偷埋淘寶
佢班傻客究竟仲要供養佢哋幾耐

淘寶貨賣貴10-20倍
真係好過炒股

賣貴幾倍

點解仲有人買

dm留言啲人

似水軍

係咪店主啲frd嚟

咁岩見到 邊位巴打呀

Post完之後再睇返 即刻del左

痴撚線 差唔多成$1000

仲要焗你買晒成set

貴到仆街，仲要淘寶貨，新移民店主食水深到

愈賣愈貴真係cls
呢個價去買日牌好過

呢d全部肯定冇睇連登呢個post
成班傻仔

賣$268

睇黎大陸復晒工佢地啲淘寶貨又返黎
呢幾次都冇影tag

係喎賣幾次made in korea以後都扮到係韓國入貨

今次完全冇影made in korea

會唔會係買番黎嗰d comment咋
留個心心唔洗自己諗内容 easy

賣$999

又話競爭好大 原來未賣哂

CLS 貴到咁
唔好去搶

佢地真係好柒，點解仲做到

好撚樣衰

麻煩師兄借一借個位
可唔可以入一入嚟幫幫本土議員撇除選舉不利因素,避免立法會選舉時到時發生優先老人同限制點票人數情況

賺到笑

我係其中一位中過伏的人

屌你個店主一定好肥我比曬size佢
佢話佢著中碼 我著細碼ok

我一收到 啲料差就唔講 條裙鬆到zip兩隻手入去都有鬆 真係。。。佢老闆！咁都要呃9我

好彩果陣買冇咁貴 一套先500幾

你見佢啲相p到咁勁就知啦

有冇之後ig質問佢 叫佢換

冇啦後來唔再信佢

同埋佢啲衫越黎越奇能怪 好醜

大媽feel

咁樣係咪代表唔用淘寶？
又話溝通唔到 又話好夜瞓
做咩唔用淘寶？咁就唔駛煩啦 一定溝通到同準時瞓

露底post
如果佢地兩年前開張已經係入緊韓貨
就唔會依家先黎發現新大陸咁呻
講到自己第一日入韓貨咁
店豬真係好撚蠢

佢試緊隻減肥產品係伏野
我好心提佢話對身體唔好
之後佢仲話多謝提醒 轉個頭就hide左個story唔比我睇
我pm佢 佢就解返 原來我提佢之後出左以下story
因為我同個男店主係同一間中學
機緣巧合之下follow左間店 睇下賣乜 依加unfollow左

成日加我 我都係對佢冇興趣
冇乜特別既店

之後再hide左story
其實提下佢姐 冇乜大不了既事
除非佢之後勁想賣/代購呢隻減肥啫喱啦
咁佢就有必要hide左story唔比我知
如果係咁 其實用另一個ac睇就得

我覺得店豬一定係諗住賣 佢點會純分享

一定會話瘦左 乜乜乜 之後搞代購

學人做埋呢d代購/傳銷
又想撈多d油水
本身係肥既話
食幾多都唔會瘦架啦

想問好耐
呢隻係咪直銷定傳銷貨黎
係咪為之後做傳銷鋪路

呢啲唔係隻隻都痾到你脫水嘅咩？
咁樣減肥真係好傷身體又易反彈

之前蘋果都出過新聞話呃人 唔明點解仲有人中個頭埋去 呢度講左三款 但實質款款都係大同小異

Tremella Enzyme酵素真係勁多傳銷
原來咁恐怖

店主又mon post
今次係忠粉限定secret group 笑左
等你班人要有request先入到去
要入去先睇到淘寶代購
遲下會唔會入面sell埋啫喱？
我先唔信減到肥 如果日日開live影住個磅數我就信喇
我信冇用 減唔到🤪
你地會唔會入去睇？😂
其實佢story咁明顯對號入座都幾搞笑 同此地無銀有咩分別

扮乜野fans群組
佢唔想我哋追擊佢啲代購
仲要等佢確認先入到去

一定會sell減肥野
大家一齊入gp啦

女店主個名

店豬fb gp又開whatsapp gp又開 今次仲唔賺到笑？
大家記得入gp呀

絲打同佢係同學？

做臥底入group搞事
佢都cls
呢個年代仲要用電話號碼呢啲咁重要嘅個人資料先買到個啲19淘寶代購？

第一次聽佢全朵
有冇野爆

上面爆完個女叫溫梓貞
我就爆下個男叫石家駿 Marcus Shek
佢private ig冇哂相
但比我搵到d舊聞同相
打籃球張相入面 有戴眼鏡個個就係佢

推呀
條女有冇linkedin profile?

好撚串 依家巴閉啦 係韓國買貨
當初嘅衫褲都冇影係邊度做
依家全部都影made in korea

淘寶嘅韓國代購貨都平過你呀
Mark到差唔多$1000一set
食水深到

以前做開淘寶貨咪冇得打卡囉

店豬知你有mon po
依家係就算你韓國入貨都唔撚買你啊 又柒又貴
以前淘寶係事實 賣三手衫係事實 69開店都係事實
推到佢收皮

應該開個差唔多名嘅ig，爆曬佢啲淘寶野出嚟，俾人知道

之前有巴打開過嫁 俾佢檢舉到冇左

再開多個
keep住開

有冇人加入咗facebook/whatsapp group報告下

店豬俾負評

好撚柒啊吊

識人係佢下莊
聽講佢哋好似個陣已經唔多討好
男嘅好鍾意寸人

真係好憎呢一啲ig shop用淘寶貨搵香港人錢 有時仲要懶係做左discount咁但係其實自己賺幾多自己知啦

想講條女以前初中定唔知小學同我補過同一間補習社
已經又係好嘈 扮曬大家姐D frd
但又唔係醒個隻

Ig賣廣告

抬高個價再俾優惠

好樣衰
呢d間條衫周街有得買啦
洗乜買你d淘寶貨

佢依家個款都係大家姐咁

去uniqlo/gu買都好過買你啲淘寶貨

有冇巴打入咗whatsapp / fb gp?

想問下佢咁買米奇老鼠衫係唔係侵權？

又係啲傳銷野

爆多啲

係喎
搞着disney佢地玩撚完

佢賣$400......

係特登定真係唔記得塗？

send email問下佢 點解仲要買咁柒既淘寶衫 呢間淘寶代購食水都好深下喎

到底呢到有幾多人係佢同學

佢d名真係好嘔心

買淘寶衫仲要冒住被起底風險真係慘

新移民係咁嫁啦

覺得佢所有情侶衫都係差唔多之後唔同顏色
冇乜技巧可言
又唔係咩大牌子唔明點解要比到咁貴去買一套

真係幫襯佢買既都係水魚

冇人買先出折頭

諗住食花生 點知冇曬既？
係我俾人block左 定條友舉報左個ig

原來有ig account狙擊 想follow

肯定俾人舉報啦

推！幾時收皮！

佢呢件u記都有得買啦

重光admin可能睇唔開 有冇人識佢?

可唔可以幫下我呢個P牌仔推

仲買二手古著？應該係三手就真
二手古著➡️冇人買➡️店豬着出去➡️三手衫➡️被踢爆➡️話「自留」

佢個look好大陸

咁佢係阿麻

旁聽嘅銀髮手足

代post

女店主幾時面對現實
呃人呃到連自己都呃埋

店主dse通識好似好勁架

啲衫好撚樣衰，點解會有人買得落手

我有個gay fd成日咁著

已pin！

點解仲可以生存到

啲人唔識淘寶

咁淘寶算

真係好厚面皮 講到自己一直親飛當地同揾補貨助手
咁佢啲泰國貨呢？台灣貨呢？
店豬還是很努力的淘寶呃大家錢就啱

係淘寶揾補貨助手😹😹🙈🙈

想講 件衫texture同d阿伯polo衫有得比美

點解仲未收皮

唔係黃店咩？點解唔參加五一黃金週呀店豬

全部所謂ig shop咪一鳩樣
2020年仲有on9上ig買野

實體鋪都冇﹐除左淘寶 有乜本事會攞到貨

乜料呀似鍾楚紅 人哋靚好多

樣衰版細龍太就差唔多

呢個真

支持樓主

啲色調到咁

p到啲色好柒

落重filter

三舊水cls

佢襯到又柒又娘

佢啲style真係好千篇一律
唔係好似其他出名ig shop咁有突出嘅風格
而係頹襯 永遠都係長裙
店豬 知你有mon po 下套記得出短裙喇

啲衫越嚟越似阿婆衫

冇人買先減價

佢依家唔係收單先訂？點解會有蟹貨？

店豬預好多人買 點知冇人買仲要減價

你食水深到咁講呢句野 想笑死人咩
係淘寶代購一定慳好多錢

嘩色差大到

呢2間應該係黃店
但幫新移民偽黃店豬影相同拍片

一定要話俾佢地知

嘩咁都得？

已讀不回

咁可以狙擊埋佢地

喂大佬你tag得黃色經濟圈但你走去做偽黃既生意？ 仲要tag埋光復香港時代革命喎 咩意思先開口埋口生意生意 睇黎你都唔知咩叫黃色經濟圈喎 嗱 我就已經出左黎做野既 我知你做緊生意呀 但你唔係喺黃色經濟圈入面囉

好撚串喎
佢講咁多都係想講合作做左 唔覺意俾你地踢爆埋
唔好阻撚住我做生意得唔得
樓主幫佢出個整合post幫佢地宣傳下啦
我第一個入去推

笑撚死
佢地咁嘅規模咁嘅質素話自己係出頭鳥？
我有無理解錯 佢以為我地係同行唱衰緊佢？
佢呢種咁唔願意接受批評嘅態度點繼續做佢口中嘅生意呀

佢地慶祝係講緊15/5慶祝？
琴日發生左咁多事 真係枉佢地慶祝得落
港豬就有你份

咁之前啲衫呢
啲衫係淘寶揾到 直頭係一模一樣

狗改不了吃屎 咁好心機打一大段歪理

成個怨婦咁突然衝出黎柒
你話我地見唔到你背後為呢場運動嘅付出就當你無做過
咁你見唔到我地嘅成就就話我地無成就咪一撚樣

太多野駁 懶得逐點去打
講真就算見到自己幫襯開嘅店打啲咁嘅野洗版都會覺得好撚煩，我黎買野姐，你過成點關我撚事咩
店豬講得啱 我地真係唔洗曬時間狙擊
因為佢地咁嘅經營手法已經自取緊滅亡

多謝佢地提供一地花生
講真睇下店豬story，對比下淘寶，打個留言都只係幾分鐘嘅事，就俾店豬吹到我地當佢地係世界中心
又諗起啲人放佢地啲貨入購物車佢就屈人地買左嘅柒事

咁呢兩件又只係似，未到同款 個荷葉袖上面果幅闊身啲，同埋面料就咁睇淘寶好款好似係滑面？
不過冇其他相睇唔真，戴返個頭盔先

講乜呀？

嘩呢個咩事
佢當左你係佢啲仇家？
其實淨睇佢店ig睇唔出佢條仔有幾愛佢
但佢係咁拎黎打飛機好柒

呀我諗我明佢講咩喇 利申鳩估架咋

頭幾句就真係唔知佢噏乜鳩喇，中間有句講仔嘅應該係因為我呢個ac係幾個人share黎用嘅，咁其中一個朋友之前同左個渣男一齊(起底就睇到啲post)，個渣男玩交友app同拍廣告咁，然後店豬就當左我個fd係我再當左我係佢好多年前嘅仇家

店豬，你柒左喇

係度回應你幾句啦，ig覆唔到你喇，因為ig嗰個根本就唔係我

1. 你每日乞食咁乞啲客買你啲mark up好多倍嘅淘寶貨/三手衫/代購貨，係連登俾人狙擊到街知巷聞，係唔同主題嘅ig shop公海post講起淘寶情侶裝係人都知係你，我就真係睇唔到你過得有幾好

2. 如果你覺得會有人記仇記到依家黎狙擊你，咁你本身一定唔好得去邊先會有咁嘅覺悟

3. 其實真真正正過得好甜蜜嘅情侶係唔會每日放閃再強調自己條仔有幾好，見到你咁講真係尷尬癌末期

4. 用返你嘅標準去講嘅話，我朋友細過你，飛左件渣男，同左個對佢好好嘅男仔結婚，日日糖痴豆咁過，算唔算係你口中令人羨慕嘅關係？

5. 講返我，我諗你點都唔會估到我係邊個架喇，因為我地本身係唔識嘅我唔係針對你個人，而係你mark up淘寶貨賣呢個行為，唔通啲人狙擊美心又係因為同美心老細係朋友咩你點估都估唔到當初曬命咁同啲組仔女講自己賣淘寶貨月賺八萬結果你啲組仔女唱撚晒出去你完全唔會想像到唱得有幾遠

6. 你係ig發生左咩事我就唔知喇，你真係太睇少狙擊呢樣野喇，你以為一個人搞出黎嘅野，其實係講緊我+ig dm你嘅人+無辜被你拉落水嘅朋友+你當年嘅仇家，ig分身仲可能係幾個唔同嘅人黎

7. 我每日淨係用5分鐘入黎食個花生推個post就走人，我又真係唔覺呢5分鐘擺返係自己度我會有咩重大嘅改變，重點係，唔計香港嘅情況，其實我幾滿意我依家嘅生活，對我黎講咁已經算係成功左架喇

最後，請你一定要繼續回應落去再繼續將啲回應放係story hightlight，如果唔係我地邊有花生食記得叫你啲fans入黎睇下呢個post，幫你「討回公道」呀嘛

PS 用呢個ac嘅幾個朋友已經笑到停唔到佢地已經瘋狂share你嘅柒事出去，多得你無端端衝出黎柒，先令更更更更多嘅人認識你呢間淘寶ig shop

好好笑😂😂

擁有一個愛我的男朋友令你羨慕嗎 係咩事
日日影啲咁嘅相 就叫愛你 叫恩愛？
全部人當笑話咁睇咋⋯ 醒下啦
背後有幾多人笑你哋知唔知
講真 你行得正 企得正 怕咩人講？
網上世界賣野 係貨比三家㗎啦
你啲貨係真係正嘅 怕咩人講

佢打咁長篇野只係想講：
求下你地放過我俾我賣淘寶貨呃錢啦

其實係
咁多頁大部分都係顧左右而言他
完全都說服唔到人地自己係貨真價實

仲有啲貨俾人發現自己著埋呢？/冇人要/擺地下呢？
就話「你地太慢啦 店主自留左啦」

樓上太長唔cap:
但想講要靚過店主真係好撚易
我身邊所有女仔fd都靚過你幾百倍

Wo佢老母傻閪咁

有客人好耐之前買睡衣 拎上手覺得啲料超嚡又貴

店豬 我又入黎用5分鐘食花生同推post喇
到底你講得ig度發生左咩事未
俾你繼續當我係假想敵先啦 如果唔係冇人俾你發洩好慘架
但唔該唔好拎我朋友同你呢啲人比
我真心覺得拉低左我朋友嘅level

好耐無入過呢個post竟然多左咁多花生

Hi店主 想睇單

你以為呢到個個係因為你6月9開studio而狙擊你
實情係賣淘寶貨扮上菜 賣古著自己偷著完俾人踢爆扮自留 不斷講大話先令人咁討厭

傻鳩先買

啱呀
無留意去到後尾已經冇點提到你地69開店咩？
想用黃衛兵呢個term打擊返一班連登巴絲你未免太年輕了

太多花生忍唔住入多黎一次
死喇死喇我又無左引領我成功嘅五分鐘喇

因為佢唯一可以還擊到嘅point就係話佢偽黃
而其他嗰d...淘寶貨、三手古著、差quality、調色調到極大色差、p幼自己隻腳扮修身款呢d根本大把證據 駁都駁唔到 只可以避重就輕

不過公道d講句 以路人角度黎睇 個攝影師應該都係無辜被拖落水
至少佢接job前未知呢對情侶經營手法有問題
我諗佢知道之後唔會再接佢地生意 所以由佢啦

建議樓主開下個post可以改改個post名 唔好寫偽黃 費事店豬又拎黎做擋箭牌

漏左講 為左追同覆post我用左十分鐘時間係佢身上 嗚呀我要好好反省自己

其實已經冇乜點講佢6月9開舖
成個story都係講佢點樣入貨 話我哋笑佢 哂自己好幸福有個咁錫佢嘅男朋友
話啲價錢點計 講到自己好辛苦咁
咁辛苦不如唔好做啦

望到攝影師個名又係姓wan
又係同店豬同姓
唔知係咪有關係呢

其他野都唔講住
襯到啲衫咁撚柒都有人買

如果個攝影師比人無辜拖落水 同呢間偽黃割蓆咪得囉 依家兩間舖頭都出咁多post反擊 搞咁多野做咩😂 越描越黑

‘雖然我睇唔到佢地係咪黃 但最少我睇唔到佢地係咪藍‘
呢句說話出自攝影師把口 既然睇唔到佢哋係咪黃就唔好合作啦 講到自己咁支持黃色經濟圈 都未清楚人哋係咪黃色就幫人哋影相 咁呢個攝影師同扮黃食人血饅頭有咩分別

話自己係黃色咪同人地割席 依家寫咁多嘢出嚟好似幫住人咁 好難怪我唔比連登仔追擊

**好難怪唔俾連登仔追擊**

死喇死喇 你成功唔到喇 仲要做葡萄撚喇

uniqlo都買到嘅淨色tee賣到幾百蚊

用多過5分鐘 要好好反省

我又忍唔住入左黎喇
我係咪要失敗喇

傻的嗎連登仔？我有睇開佢 佢係唔係黃你自己去睇啦！扮得一時扮唔到一世！好心提醒咪算囉！咁都批鬥自己人？

用10秒時間推一推

你係攝影師本人呀？

上網買衫真係好on9...

addi 都要門市試完先上網買

$7.5 50個好抵

幾時有kingnqueenie自家制

可能好快就有 相信店豬會參考你意見

又話代購貨唔放ig?
代購group冇人買？

減價

呢套終極師奶

睇見店主搏哂老命先谷行條鎖骨出嚟
個膊頭變左V形
真係辛苦

無追po
想問佢地衰d咩

其實仲有呢間 deesse.h 偽黃 仲要淘寶扮日韓

👆🏻佢po呢個 story po左10分鐘都冇就del左 佢政治立場係咩大家都有目共睹

跟住27/5扮曬野享應停業一天氹黃絲以後繼續幫襯佢
偽黃不特止 仲要淘寶扮日韓直送

真心好可恥 淘寶扮日韓已經夠衰 仲要偽黃 呢間野既誠信真係....大家小心啲🙏🏻 我都即刻report左呢間野 唔想佢繼續𠱓人....大家可以既話麻煩report一下 唔想有更多受害者繼續比佢𠱓

睇睇第一幅圖同第二幅圖嘅電郵 只係改咗一個字母
再睇睇第二第三幅圖嘅電郵 應該係同一個電郵嚟
冇人買咪作吓單咯 辛苦晒店豬

啲圖畫到鬼畫符咁

摩擦力
呢個年代仲有可能有咁短嘅email?

繼續推

用引領成功嘅十秒鐘推推

死喇死喇成功唔到喇

望住店豬就知品味有幾重要
好似佢呢種師奶taste真係

睇完啲相........
真係完全唔想幫襯 同埋真係覺得一分錢一分貨
model對於張相靚唔靚都真係幾關鍵
尤其當張相嘅構圖/色/光都平平無奇嘅時候

fb whatsapp gp冇人買 放上ig？

到底係咩窮撚先會上ig買呢d cheap雞貨

係喎 又話咩代購唔放ig

有錢水魚先會上ig shop俾人呃

無人買嘛

其實點解佢唔放上佢個網 要搞咩fb whatsapp咁

識兩個有錢女 成身都係balenciaga chanel 果d on9名店野

咁佢有冇幫襯ig shop

好似有 賣supreme果d

有錢女都要係ig shop買名牌？直接飛去買咪得

佢地應該未到最有錢果D

純粹係住高級私樓 可以係高級酒店開下party果D

價錢出錯

日本代購都做埋

店豬係咪好唔掂 日本代購都出埋

推

615 全港 黑衫、白絲帶

民陣呼籲615全港黑衣、佩戴白絲帶，悼念梁凌杰逝世一周年。

開始變到好不倫不類

影衫可唔可以唔出樣或者搵對靚啲嘅人影
因為你兩個真係好撚樣衰

女店豬谷完鎖骨就嘟咀扮可愛

收手啦各位，唔好在推啦

再

個嘴大撚到可以含5條撚

sorry囉

勇士
我都係自己打飛機算

好波

講還講

應該好快俾人del

已經俾佢刪左

已經冇左

最近佢地啲post少like到

最搞笑係條友扮型
咁撚柒，個頭gel到無頭髮咁

仲用力過人地夾波gap 睇見都辛苦

淘寶野扮咩日本貨

對孖潤腸腫左咁多嘅

樓主加油

件衫放地下？

推po
石生仲會做幾耐

石生仲會同佢一齊幾耐

店豬話石生對佢死心塌地

死性不改

想行蝦乾嘅治癒路線？

間鋪唔掂要出返黎打工？

店豬之前唔係話一個月賺八萬咩 依家冇啦？

係囉 好撚威咁周圍同人講架喎

之前店豬開另一個ig 當時寫話做馬來西亞人生意
到依家變左呢個ac
店豬你會唔會唔夠瞓嫁 開兩個ig 兩個fb whatsapp gp

beautiful is imperfect係乜鳩野
beauty is imperfect先啱？
有無英文jj出黎解釋下

做乜鳩

石生咪俾你食住咯

嘩嘩嘩佢竟然係有自知之明
好心佢啦 我真係唔明一個願打一個願捱有啲咩值得拎出黎曬命
其實係好唔健康嘅關係

願意着情侶裝都唔一定好似你地咁一個要捱囉
我揀情侶裝一直都係俾男朋友揀先 佢ok我再襯返佢
因為女多選擇好多 甚至直接着男個件都無問題
有時係男朋友買完件tee 我一齊買多件咁
作為情侶裝專門店打啲咁嘅野 港女就係咁培養出黎

點解仲有人買嫁

其實你都哂左自己時間睇個個ig

佢哋之前賣嘅衫都係淘寶見到
仲話只係相差10幾20蚊？

係咁搵啲”對話”證明自己清白 就代表身有屎啦
正所謂 清者自清
仲話10幾20蚊 醜唔醜呀

其實如果覺得佢地既配搭令
可以cap低再taobao 買

先決條件： 覺得令

真心？

咁鍾意綠色，送頂綠帽比你

又係呢啲垃圾店

洗底一排終於忍唔住用淘寶圖

洗唔洗交稅？

係ig買野預左啦

實要架 但你覺得佢地會主動報稅？

勇士

都唔係架 講句公道說話真係有ig shop入韓貨
講緊係淘寶搵唔到，就連韓網都搵唔到，要親身去東大門入個種
詳情請睇隔離post
我都係睇完嗰個post先知原來ig shop係有真韓貨

個對孖潤腸

所以係咪應該報案

[法律戰線救手足] 打甩暴動罪!

買like搞抽獎

之前點解唔影呀

作文

二手衫都要搞咁多嘢

講唔定係送佢地嘅原味情侶裝

佢地最近啲like少得好恐怖 好多個位數

所以咪搞抽獎咯

follow左第二間ig shop
前幾日咁岩又搞緊200likes giveaway
岩岩對比返兩個post 勁似
費時話幫人賣廣告 圖中只show重點
連搞giveaway都要抄人

最搞笑係12.2k followers 但搞咗成兩日都唔過200likes幾時先抽得成

咪有籍口唔送

老實講，淘寶係抄日韓衫網，有貴有平，質料有好有差，一間出完另一間又抄。當然唔排除有真係代購，當如果價錢差唔多，喺淘寶揾到一樣其實唔代表咩

只針對呢幅衫相

hello店豬

hi

店豬有冇報稅？

面皮幾尺厚

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

樣衰版？

幾廿尺厚就差唔多

得三套陰公
唔怪得要開女裝店 咁嘅收入分分鐘網頁嘅錢都唔夠俾

80套？8套都唔知有冇
平時咁鍾意影紙箱 又唔見有邊個箱大到放到80套
等左兩個月仲未等到到貨圖
平時唔係好鍾意放啲衫係地下攤開咁影嘅咩
80套咁震撼唔影？

特登去搵下店豬啲story highlight睇下係咪我miss左80套嘅到貨圖
俾我見返以下經典 回個靚帶先

放野食係地下 隻鞋就係包餅隔離
幫襯佢地嘅人食緊地下執起嘅餅咋
咁嘅衛生習慣店豬無中肺炎都幾大命

2日都唔過200like

因為冇人想知
萬幾人fol但得幾個likes ge

重點係有人留言講完係瀑布灣
明明店豬like左 但過左陣就刪左
一言堂到呢個地步

終於出現淘寶貨

冇cap低？
開留言做乜？
講地方都唔俾

冇見佢like左以為佢唔會刪 就冇特登cap
點知第二日一睇就冇左

店豬只鍾意讚美/ 讚賞嘅留言

得150個likes

可以放心
真 係 唔 會

係咪呢個

小顛

嘩食水深到

條連身裙

唔係但呢個comment好快就會冇

過咗好多日都未到200like

店豬啲pose真心驚嚇
想扮佢？

睇完女裝line即刻覺得情侶裝正常好多
最少唔洗睇佢對孖潤腸同西面

真心講句 佢啲款真係着完變大媽

U know i sell it good

Goodest English

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

遮icon但唔遮名特登出個名 驚俾人話假？

同自己講hello係咩玩法

店豬 我等你嘅到貨圖
30件tee 45條褲
記得好似平時咁逐條逐條揭黎影喎

依個好柒

又話一日一套衫 點解尋日冇嘅？

字都串錯

仲有呢條裙呀 有45條

佢哋英文差唔喺第一日嘅事

呢度有20條
等你下星期嘅靚相呀店豬

咩叫咖仔？食咖哩嘅男仔？
店豬文盲

腥港人係咁上下

佢揾啲款真係柒到冇眼睇

啱呀啱呀！
完全係街市啲倉底貨
我當佢真係入韓貨 真係唔知點入到啲咁柒嘅款返黎
着完變40歲

其實點解女裝唔出街影
係咪想影完包返好賣原味衫出去

食水太深

店豬goodest english實錄

真心建議你唔好衝出黎柒

點解唔出佢男朋友着衫嘅相？
而揾店豬條仔嘅相？

互相幫大家賣廣告